挨撚夠條柱未啊屌你

點解啲人坐mtr咁撚鍾意挨住條柱
人地唔洗捉咩
自撚私

屌你老味

鍵盤戰士

我會搵指骨頂佢

頂完都繼續挨落黎
壓撚住我成隻手

除佢條庫大大力屌柒佢

開波小佢 至憎呢自私撚！

出句聲應該唔難

直接問佢：你買撚起左呀？

我唔會理佢，照插隻手落去扶

X2